有冇高手入黎講一講"春秋"既意思...

好撚悲哀

曲：Edmond Tsang
詞：林夕

那夜誰將酒喝掉 因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我 動人像友情深了
我沒權終止見面 只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該 怨地怨天
得到這結局 難道怪罪神沒有更偽善的祝福

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚 應快活像個天使

有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

愛若能堪稱偉大 再難捱照樣開懷
如令你發現為你而活到失敗
令人不安 我品性壞

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚 應快活像個天使

有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志 太沒意思
若自覺這叫痛苦未免過份容易

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙
春秋只轉載要事 如果愛你欠意義
這眼淚 無從安置

我沒有運氣放大自私的失意
更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意
想心酸還可以 想心底留根刺
至少要見面上萬次

好難明咩

沒有為你傷春悲秋 點解???

冇陪住你經歷好多野好長時間

傷春悲秋都唔明？

唔明咪google下囉 問問問

中學畢業未？

讀多2年書

簡單黎講 我未夠班做你男朋友

上面班撚樣 真係
唔好出聲 柒少陣當幫忙

等高手出黎

大概意思點會唔明
想知道深入d姐

大概是連戀愛都還未談上，只是單戀被拒絕了，好像連真正的情傷也談不上，連心疼的資格也沒有

寫到咁白都唔明？